原來關愛基金已經買左電視

屌買左TCL LED 32吋
天貓唔洗一千人仔
又救國了

用港人血汗錢替支那公司散貨
正呀

你點影的
印象中tcl係支那牌子？

諗起又要交税俾班仆街就嘔血

lm

激死陳醫生 佢搵到最平嗰一部都千三

偷圖

佢批發應該仲平過969一大截，結論每部電視盛惠$4000行政費

即是其他投標公司出價仲高

唔會買批發價只會原價購買
避免查數話落格

香港行價好似二千蚊有找

陳醫生搵個價都唔夠平，大家太睇少港共浪費公帑

掠水大行動

價都唔格為左貪污
港共幾咁無恥

2020仲有邊度要買咁多部一式一樣嘅32吋電視

關愛基金成立只係為左繞過立法會監察

同社署職能根本一樣

headquatrer支那惠州
而家賣緊嘅alcatel都係tcl貼牌機

你又知張相係2020

好多權貴或趙家家奴係香港開公司收割韮菜
你以為係香港人就唔係韮菜嗎？
唔收割港豬點係外國買豪宅、私人飛機、遊艇、瑞士銀行存萬億美金
仲要緃容黑警打巿民
請支那辦人員圍一圈滾回紫禁城漂移賽車
香港廟細養不起咁多紅N代
支那還有14億韮菜等收割
請文明滾回支那好嗎？

無論張圖真定假
事實最多咪買其他二三線牌子重中抽水
唔通買一線牌子送俾人

咩地方黎？一張相就關愛電視？

屌佢老母

樓主呢 d假消息撚都幾仆街

清倉底貨，中國又贏

TCL 好易壞

但淨係「愛」班癈老藍絲，新腥港人
我老鬼咩都未攞過

有冇人報ICAC？

google下 TCL made in where, 你就明d錢去咗邊
支那想用香港人錢去賠馬關條約

4000 行政費 fatfat la

LG同Samsung做panel係龍頭
TCL算老幾？

其實嗰度可能只係學校要買電視
關愛基金無咁快手掛

tcl老細 物流運輸公司老細
同政府係咪有關係

呢間小學買炸？？

根本成間都係支那公司黎

TCL已經大陸牌子喇

求FC左先 拉

到時又再買過

巴打對眼盲? 落去電器舖睇下TCL啲電視同其他牌子做對比，同一解像度TCL好似屎咁

其實買 panasonic , LG 都只係相差 $100

嘩 diu 政府到底食咗幾多水

家電下香

啲支那電視幾個月熒幕個角就會開始黑

平價型號會用二手 panel

要不是香港政府照顧支那，支那早就吃草了

睇緊佢地交乜數上來，另佢調較乜台比用家

呢個牌子易壞到仆街

無論點計五千幾銀買部32吋電視都係離曬譜，買部SONY都唔洗四千蚊：

屌你老母 我宜家懷疑官商勾結

推官商勾結

呢個位係pccw機房黎架喎

我都知
陳醫生都出po屌
不過想知道佢最尾俾咩質素出嚟
唔會夠膽死買部支那制要5000掛

港共又可以cap水

好嘔心呀 你地有錢有命享先好呀
狗官

FCed？

你放心，一定係支那牌子

睇死仆街港共一定利益輸送 但幅圖點證明呢批貨係關愛基金買 求其豐澤百老匯定乜撚蘇寧都可以入咁多貨啦

香港正在失去下一代

係咁亂洗錢咁仲未有人暴動

不了 要返工
暴動 輸民意架

依家應該停哂市
即係d貨起碼早兩個禮拜買先可以新年前送到貨

不了, 唔可以苦行

政府d on9行政費用

Diu cls

遲早香港窮撚到仆街 林鄭拍拍籮柚 到時爭取主五大訴求仲有乜撚嘢用

日本廠平價九成貼牌

納稅人錢角度
只係提供最低保障
買大陸牌子無異議

衣加d人唔洗做乜都有，d中產做到仆街又一撚樣

推。

唔壞邊有水cap

【突發】民集交代明天"天下制裁集會"安排

聽都未聽過既牌子

行政費

少年，你太年輕了，你以為那麼多人投標？ 其實都是一個人投的，不然我再換個公司投給你看.

執腸時間

呢d機好多老人家用
洗唔洗五千蚊部
又廢

Diu, 剛收到稅單，要交萬四蚊稅

五千蚊買部五十寸都得啦

fake news

I C A C 唔做野既

每次睇電視爆炸/著火新聞都一定係TCL

買大豆，GOGOGO

買大陸牌子本身無問題，但五千蚊買大陸牌子就好有問題

呢d咪佢地紅色經濟

冇左區議會D油水緊係搵其他財路科水啦

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

唔理咩牌子，中資就一定架啦

on9, 用最少既錢幫到最多既人先係為納稅人著想

hkt 不嬲蝕住做啦同政府

廠 供應商 運輸 倉
都係我既人 今次重唔過肥年

最少既錢

呀爺簽左要買咁多錢美國野 香港唔泵水點夠錢買

窮得好似你咁只剩下笑去掩飾自己既無知

聽講而家係用最多既錢去買值最少既錢貨物喎

咁都make sense喎 hkt負責安裝 而家擺啲電視去機房先

人均費用$5,625仲話最少既錢
幾好笑

on9, 買平貨又滿足到需要, 剩番既錢咪草起佢囉留下次用或者買其他野, 邊個話關愛基金一定要用哂佢

你又知佢草起左？

on9 換電視編列嘅預算就係4.5億呀

你又知佢無草起左？

又送錢比大陸

source?

根據公務員習性 有剩嘅錢係絕對唔會有淨

其實係唔係冇得阻止？

擺明係利益輸送，打劫庫房啦，唔係有人咁天真相信ICAC同審計處有實際功能咁戇鳩掛

關愛基金撥4.5億為8萬長者低收入家庭換數碼電視 今午2時接受申請

關愛基金$4.5億資助買數碼電視 列明新移民都得 即睇申請方法

on9, 我都話咯, 係咪預算預左筆錢一定要洗晒佢呀?
中途諗到慳錢方法係咪唔可以改變呀?

換電視嘅預算就係4.5億
要用哂你也冇話講啦

900幾左右一部，關愛基金自己報價俾政府5000蚊一部

食水好深，真正被關愛既原來正正係關愛基金班人

on9, 1999, 都唔知你up乜9

係真係假好快就知，不過連電視都無錢換既家庭邊有位放部32吋電視？貼住咁睇？

Tcl垃圾中嘅垃圾喎 小米都話吖

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我唔知你弱智定天真，政府慣例有budget一定用到盡

買一拆十

冇錯,住100呎都冇間房要32吋電視有叉用

咁你咁既假設前提唔駛討論, 下次你地一句講晒政府做咩都錯, [政府係原罪]咪得囉, 唔好扮理性攞數據出黎討論.

最後咪又係幫啲公屋新移民換成家落曬黎霸啲三四人屋50吋都放得落啦

貪污fat fat了

下次比錢買眼鏡

ICAC

點解你哋淨係針對住咩電視機牌子
唔去諗下背後個承包商係 HKT
佢先係食行政費食得最多嗰個

屌!

你咪又係假設佢會儲起佢
如果實際人均2千有找
整預算撥款果個捉去打靶啦
上個網都知幾錢一部啦

仆街，5000元買部1000元電視，港人啲錢真好搶

有咩牌子唔係中國造

仲要幫人散舊貨，32吋連大陸人都唔吊

咁你即係同意我講法, 如果筆錢係草起黎前提下, 咁買平貨依個觀點係無問題啦係咪?

你要實際證據大家都冇得講住
你都唔會知佢係儲起定用哂
但有一樣野

預算4.5億買電視32寸電視（仲要24寸係仲平）
整預算同批既炒撚咗佢啦
不過可惜
政府做咩錯野都唔會要問責

救國招數層出不窮

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

假設？ 曾經做過政府發夢睇到普遍實際情況洗唔洗同你利申？

上面扔舊錢落黎，做細嘅個責任就係用盡舊錢去。你用唔曬剩得多又要解釋返又要諗其他野用埋淨返款項，最尾工作量多果個係自己。

真係教精你都覺得自己低能

佢買就一萬一部

有咩問題, 唔係預多就預少架拉, 預少左要再攞budget仲麻煩

你岩

咁係你廢唔識解釋啫, 所以你咪一世做細囉

你點知的

1千賣4千

死都唔直接派錢，根本好多人就算老人家已經唔睇電視，識玩電話識用ipad

你自己計計數預多咗幾多啦

佢依家撥4.5 億預有8萬人受惠
我預夠佢3千蚊人均 （大量貨一定唔洗咁貴）
預夠10萬人 （政府數字一般有多冇少）
都係3億

換電視預算唔係冇數計
Market search 大把資料
如果預算唔需要接近事實
下次預夠10億啦包有大把錢儲

係呀成個政府都好似我咁廢巴打快啲入政府做改正下個風氣

咩叫預? 係根據當時情況去預.
但在執行中有變數好出奇? 突然有大減價2折貨品好出奇?

叫審計署diu林鄭

唔係成個政府, 係你廢啫

部有多錢用又冇鍋孭vs還返剩低嘅錢要寫一大輪report解釋兼以後撥款會變少 公務員嚟講弱智先揀後者

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

見識過自以為有效管理既政府做野係幾咁有程序
就知點解要反lee個咁撚失敗既政府
畀入面9成都自以為好撚醒既傻閪去搞好香港真係得啖笑

弱智先會用一個大話襟另一個大話, 你當時係照實情去預算在執行中見到有平貨大減價去買平貨又慳左錢真係唔知有幾難解釋. 你格硬駛左筆錢用作行政費俾人查到仲麻煩

唔好咁啦，人地覺得現今個政府好公正無私廉潔我地唔應該打破人地嘅幻想

下？ 我唔係用佢個折扣價計
係用香港市價黎計播
依家一部普通既32吋數碼電視
貨連安裝大嘅2千5至3千5左右都有
用
TCL 電視既話一部55吋唔洗discount 都係賣緊5千內，32吋係2千內
你同我講佢既預算合理？

註1: 唔係每個受惠人都係32吋，有d 24吋or機頂盒
註2: 大量批貨一定會比市價平

咩垃圾牌黎

唔錯, 幾合理, 你都話3千5, 政府預大少少5千真係唔知有咩問題, 香港人真係好鐘意雞蛋挑龜頭, 唔怪得政府做野咁慢, 就係俾你依啲吹無求疵既人鍊成

你個當時情況係咪預政府十年都裝唔哂
計埋十年後通漲？

DLLM 又益支那共慘騙子集團

上次巴打提供合理數據唔駛十年, 請爬文, 唔好自暴其短

又買大陸野。 幫中國賺美金。 屌你政府。

大家話不投機啦
我講既數全部都係預到最大化
上一年關愛基金都有類似project 16萬人受惠先用4億幾
依家8萬人唔修訂預算再用返4.5 億

就係你求求其其
高鐵港鐵d工程咪超支超撚到痴線lor

就係超支俾你地屌得多, 而家咪預大囉

圍標

點解人民要反政府，就係因為成個政府無得救要砍掉重練

偏偏有啲人以為自己真係葉問諗住入體制去改變體制，事實被人改變果個係自己

無論你做到幾高幾大，你都係體制入面一粒隨時可以被人取締嘅齒輪咋

陳醫生都提供左實際數據證明政府預算唔合理地高
自爆自己係盲？

砍掉重練最後都會係還原基本步, 唔係巴打有咩好建議?

爬下文先討論, 我無咁得閒重頭又討論過

唔是曲線救國，今次係配合天津政府直線回血：
天津市政府洽談向TCL集團出售國企子公司股權

乜野都求求其其
三億一定有找既project要預到4.5 億
個個project 都係咁撚樣玩既話
有幾多十億百億都唔夠用啦

不如政府摺哂所有有關會計既崗位
全部project 係咁易計計數再乘大1-2倍
包唔會超支

送都唔要

行內人都知道TCL 用既係B- panel, 光點死點5點內就出貨，質素差唔在講，啲色係校唔準的。

如果Eizo ,ASUS 果啲gaming係一線芒，正常牌子係二線芒，TCL至線要三線尾，Skyworth Hisense都好過佢

3億同4.5億哦, 唔知以為3億同30億, 咩都吹無求庇, 我而家真係開始同情理解點解政府效率咁低

不過HKT本身好似無賣開TCL嗰喎

我都未人身攻擊你 你唔好咁快話自己弱智至得㗎
吹大個行政洗費會難得過慢慢睇邊個大減價寫多份嘢解釋兼搞到部門筆直縮水?

弱智一詞跟你上一句學

仲計數?劃一啦
細嘅100億
中嘅1000億
大嘅一萬億
用淨條數再俾番政府 保證絕不超支

我冇話過有人係喎 因為根本冇人會揀
唔好咁話自己啦 乖

我都冇話過有人係喎 因為根本冇人會揀
唔好咁話自己啦 乖

你慌出標班傻閪真係諗得到咁多野咩
要諗到咁完善 又要開幾廿個工作小組去研究點先叫好
出標淨係focus嗰幾個牌子 簽標個老細又要驚畀人請去飲咖啡同阻住自己升職
求求其其 寫32吋同收到數碼signal
呢d咁既最低spec同低價者得 就最fit到想做爛市既支那公司中標

TCL好多鬼佬買

學校就算係BAND3/(以前叫)BAND5垃圾學校
舊區地方大細連一個籃球場都要縮水果D
一向揀電器都會買大牌子野

Push

LG都話好，我笑而不語

舊區地方太細連一個籃球場都要縮水果D

自認自己黃既公務員得兩種
1 低層 冇咩影響力 黃唔黃都冇分別
2 有機會做高層 但係唔知自己係藍/偽黃/將會變藍 終有一日會為自己利益而犧牲香港人利益

條友連政府採購程序係點都唔知淨係識FF乜嘢突然見到大減價買完有平，同佢講黎都嘥氣

ICAC關注緊

budget有限

本身政府招標可以內部set啲規則
例如公司規模，送貨時間
甚至電視嘅detail野

Fit中自己人嘅話
貴一貴都係佢接標

大量買唔洗500

同大陸deal左價啦

dklm

屌你老味買部現時市場上最頂級既大牌子43“ 4K連安裝都係5K, 仲要係零售價，批發可能仲有價講
你同我講買部垃圾32” 1920x1080要3K?

查下有無招標報價，有無利益衝突

ll

灣仔活道黎 係咪李錫豪定stjo換電視

又唔可以咁比，香港市場細size嘅電視圍起係貴過大size
不過32" 1080p總成本要人均5k就一定係戇鳩

可能真係故意做水魚
5000買部1000元機

Panasonic 32” 建議零售價都係2980咋
佢出tender大量買deal到2K一部都得啦
根本又係官商勾結

會唔會爆炸

要呢D電視個D 9成都係支那蝗同廢老
係我都唔介意

點解唔買sony

其他牌子唔知 TCl就出名廢易壞 部機頂到兩個月未壞當賺左啦

睇相呢度係灣仔活道 PCCW 電話機房

會唔會有隱藏鏡頭

x2 呢啲根本倉底貨無人買，支人都唔買，而家變撚咗救支共，DKLM

其實4.5億其實用得一半，因為原本16萬部電視變到得返8萬部，淨返嗰一半錢係入返關愛基金
根本就係政府班公關on99，之後出返聲明先經唔會有人理
仲要如果最終唔夠8萬個申請者呀階仔係會蝕錢，因為係逐單收錢
Btw有人仲話會送埋mytvsuper，但階仔自己有now同viu會唔會咁on9倒自己米講野之前都唔用下個腦

Today China Lion
你話呢

用外國牌子壞左會俾人屌

用中國牌子，壞左無人敢屌

袋袋平安

唔好搞錯呀,係連1080P都無ga
只得1366 x 768

panasonic有5年保,係都唔買呀,吹咩

有見地

呢d大標唔駛諗住搶
利申 做過呢行比政府

痴撚線

因為唔係支那牌子

推

得兩張圖同幾句說話
憑咩去證實係關愛基金買？
唔夠證據證明係真事 唔好推

食水果然深

屌 揾香港人清貨底

計埋運費/安裝費未？？

下？張相個位係HKT 機樓

原來關愛基金啲錢就喺咁洗法, 5K我買sony都得啦…

貪咁多

貪左超過8成

呢單野係工程，點解大家走去計個device成本

呢單嘢有啲位都好古怪，不過而家政府係興咩都唔公開

1. 點招標
2. 係關愛基金定社聯定HKT負責買料

但呢個唔係慈善項目，係中標者層面好明顯係當普通project做，即係要賺錢
HKT要係指定時間內換八萬部機仲要做佢日常業務，佢可能都要額外請人，甚至係要辦公時間外去做，果啲都係錢嚟

1) 材料錢
2) 安排同處理受眾申請嘅行政費
3) 存貨成本
4) 安裝人工費(應該係包教埋佢用)
5) 運輸費(佢包埋送走舊機)

以上呢啲全部都係成本嚟

有啲人話揾「歐陸寶做回收」咪得，但歐陸寶唔係即日同你收(有錯請指出) 同埋歐陸寶都係要收錢

水就一定有食，但個著眼點唔應該只係個電視幾錢，如果唔係同啲人食飯淨係計食物成本一樣咁無謂

講到尾政府一日唔撚公開，就一日會被人屌到仆街

你買SONY 貴價電視,啲panel都係三星

電視panel來來去去都個幾間

iPhone oled 茫係三星供貨，但係質素仲好過三星自己部galaxy, 有d技術成本好貴，蘋果肯出錢用，連三星自己都唔肯用

次次收到緣色炸彈都想撕爛佢....

呢個政府不停吸香港人血害香港人

用中國牌子又平又無人敢say no
咁點解唔用中國牌子

雖然無用 不過最好都要搵審計署投訴下

數口既野點作都得

買支納牌子 保養邊夠日本，韓國大牌子好

慳一半錢買難受咩